摩連奴：蘇帥可以一直談未來 我也想找這樣的工作

新賽季，曼聯在蘇斯克查治下戰績不佳，但蘇帥在媒體面前一直表現得非常樂觀。如今在雙紅會前，前曼聯教練摩連奴也開起了蘇帥的玩笑。

摩帥稱：「曼聯在這周做了很好的公關工作，讓事情變得非常清楚，也為比賽營造了積極的氛圍。我要試著找一份奧萊（蘇斯克查）這樣的工作，可以一直談論未來的這種。」

「這是一個很好的情況，簽下三年合約，可以討論未來、年輕的球員。我認為在這樣的豪門能這麼做，真是太棒了。」

暗示要去未來熱

收皮啦摩狗

買山狗返黎談咩未來

so9既未來唔知有冇三年

睇黎真係摩佬+熱狗

就係串之前曼無俾機會談未來

摩狗教邊隊波係睇前景架？
只教3年的領隊

識唔識閱讀理解

佢往績有咩資格叫人比機會
十幾年嚟煮開3分鐘公仔面 叫人點解唔比機會煮九大簋？

迪布尼

摩連奴再度爆出金句，以「點餐論」回應高普，並諷刺高普未曾在奧脫福取勝，「曼聯在今仗排陣上有不少掣肘，他們全場在後場有相當緊密的防守。不過，高普麾下的利物浦慣常以穩守突擊取分，但在今仗未能收效，高普就像在餐廳點了肉但來了魚，他當然感到不高興，因為他依然未能在奧脫福贏波。」

山神可以踢到40喎

摩連奴都無往績？你估獌連易帶？

一個速食型教練講未來

皇馬簽基迪拉 奧燒 迪馬

咁蘇B憑咩有機會?
從來冇煮過嘢咁滯 煮過一次卡迪夫城柒晒

天滅中共 全黨死清光